係黃嘅就唔可以批鬥XD?……on9

唔通真係做咩都唔割咩？

超左底線或 覺得唔合理咪割

你搞惦正苦先啦

強姦咗你女朋友都唔割得

笑話，一講呢d就講性你好多本錢割來割去咩？得閒批鬥就去搵藍圈啦

冇嘢嘅遲早一日

捉蟲入屎窟

就唔好問點解

做錯咗咪屌
合理就會改啦
大家手足 包容下有乜所謂
唔駛下下追擊嘅

但係 而家啲post係話屌都唔得bo

痴撚線
一就係咪都衝出嚟話呢個係手足

然後又有一堆白痴仔衝出嚟幫唔知邊條撚樣道歉 話手足做錯了 對唔住

再唔係就乜都話屈條友係黃係手足
啲人話佢唔係黃就話人鬥黃

咩居心 大家都明

你 批鬥

你 係鬼

假設性五毛攻擊

係呀 dllm